2000 奪命LZ 拆梅根大話背後原因 香港土改張建宗彈弓手 追殺M+唐vs 梁 歐盟首次制裁疆官

2000 奪命LZ
拆梅根大話背後原因
香港土改張建宗彈弓手
追殺M+唐vs 梁
歐盟首次制裁疆官
習近平全面硬撼西方
- 23/03/21 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
280K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《拆梅根大話背後原因 香港土改張建宗彈弓手 追殺M+唐vs 梁 歐盟首次制裁疆官 習近平全面硬撼西方》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

你條垃圾幾時死啊
日日推埋d狗頭軍師